喺國外睇唔到醫生，左邊身肌肉酸軟

主要臨訓同起身，淨係左半邊身肌肉酸癢，持續左幾星期。冇運動過勞，冇肥胖，冇高血壓，得個廿幾歲 有覺得呢一兩年記憶差左，但由細到大都唔特別好。
好擔心唔知係咪腦血管硬化栓塞，上網睇到好驚 但人唔係香港睇唔到醫生，唔知呢度有冇醫生可以俾下意見

點解外國睇唔到醫生？

唔係公民收好貴掛？

無保險?

會唔會輕度中風？
我姑媽輕度中風半邊身郁唔到

會唔會輕度中風？
我姑媽輕度中風半邊身郁唔到手

出外就係咁，唯有祈禱無事

樓主邊個洲
邊間學校
有無買保險

可能係融解
唔講得笑

係，天價

依家係美國Cali 完左Exchange ，過埋summer所以冇保險 之後返英國last year 如果係溶解我應該死左

下世小心d

RIP

上連登睇醫生

有冇頸痛

冇